其實連登焦士都係共產黨一份子

除左日日喺鍵盤追擊泛民主派,做過乜？

想知兩個泛民互界,
再益個建制狗算唔算焦土

新西人好奇問下

你當隻哥基狗係泛民？

想知蕉土完咁點？
係咪好似澳門咁欣欣向榮

咁人地做左咁多年冇功都有勞
點解唔傾下先
大台企邊邊, 有係邊個話事?

ps好撚憎個政壇中場

4000 蚊仲未派, 一於焦佢老母

焦乜撚野土丫。一班共狗叫人唔好投票
唔投咩比晒票民建聯囉。大撚把廢老票

焦乜撚野土丫。一班共狗叫人唔好投票
唔投咪比晒票民建聯囉。大撚把廢老票

焦完都唔會有改變！其實共產黨係最buy 焦士，可以快快搞掂你班人！
美帝亦只會因為自己利益而搞死香港

[溫馨提示] 又到咗泛民含撚派嘅屌票環節啦！

你隻五毛你有冇新意，份份post都係貼依條link

我覺得焦完有冇改變都係其次。而係個策略根本就有問題

果班人日日話焦土，其實係好簡單，出去定兩個炸彈就搞掂啦，再唔係做個自殺襲擊！日日喺度做鍵盤戰士屌柒泛民，有L用？
戴頭盔：仼可情況，絕對不應做以上犯法的事！

就係要你班冚家剷飯民狗連九萬六都冇撚得袋啊冚家剷

你真係 一語道破你班人嘅諗法，依啲唔係叫焦土，似報仇，唔好攞住焦土個光環戴在自己個頭上